哩條讓路比救護車嘅片放去邊個subreddit好?

source: EyePress news

好震撼，夠人推post的話一定上到 reddit frontpage